林鄭自爆被國際公關公司請食檸檬 稱要為繼任人營造良好管治環境

《路透社》早前流出林鄭月娥與商界閉門會議的錄音，揭示林鄭指自己如有選擇，會第一時間辭職及作出道歉後，早前《蘋果》亦報道林鄭席間也承認低估市民對中央的恐懼，又指14億內地人對反修訂《逃犯條例》事件有看法。《路透社》今天再將當日會談原文直錄，林鄭席間還大談特區政府應對反送中運動上的困難。林鄭當時提到，宣傳工作為港府最薄弱一環（I dare not say government carries out propaganda, but at least in terms of dissemination of factual information we are very, very weak），稱若能度過言這場危機，必須進行大改革，為繼任人營造較好管治環境，又自爆有國際公關為免被拖累名聲而請特區政府食檸檬。

最新披露內容包括林鄭回應與會者提問，其中有與會者問到反送中運動對學校的影響，林鄭指，明白社會有意見認為政府對付示威者立場不夠強硬，但她擔心政府立場過於強硬會適得其反，她以2011年英國騷亂為例，以迅速起訴示威者等強硬方式平亂，但她稱難以要求律政司司長以特別法庭等極速處理700多個被捕示威者（What would you imagine to be the Chief Justice’s reaction if I were to tell him, ‘could you have special courts, night courts, in order to clear all these cases?’We have arrested 700-plus now）。
被問到特區政府的公關工作，林鄭自爆早前在相對和平的時間，樂觀地希望計劃重新推銷香港，但政府新聞處向8間國際公關公司發出邀請，有4間以現時協助港府會令聲譽受損為由即時拒絕，有兩間其後亦拒絕會面，餘下兩間林鄭親自與對方會面，但林鄭指對方提出的意見要反送中運動平息後才能實行。
相關新聞：《蘋果日報》今日隨報附送「光復香港」小黃燈

林鄭又形容現時對港府而言是艱難時刻，因為各人歸邊、外界亦擔憂白色恐怖，令港府難以尋找製作公司及設計室，只能找內地公司負責，直言選用內地公司又會引起問題，指智能燈柱被發現有組件來自上海也被大造大章（The smart lamp posts, somebody discovered that the raw parts came from a Shanghai factory and then they made a big story out of it again.）

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

梗係啦
呢個時間邊個幫你洗地，邊個就係支持極權主義嘅幫兇，日後仲點樣喺歐美有立足之地呀？

其實係因為冇得做，你點宣傳都係得班藍絲接受有撚用咩，冇得做嘅job點接，即係你開個job叫人搵嫦娥，點接

人地大行俾完建議佢
條八婆個閪格唔撚接受
抵佢柒到一仆一碌

呢個係政治問題
跟本冇得拆
邊間公關公司接就死邊間

原來咁都未算強硬

快d出老解啦

出公帑幫自己漂白

邊間公司接咗就加埋佢個名上香港民主及人權法案

公關公司幫港共做野, 本身就係公關災難

仲係到扮傻扮無辜

D 公關公司又蠢唔晒

推

大清算

班警狗一日唔死

香港人一日都要企出黎

Hkd重要d 定usd重要d
佢都on99既

人地有唔賺你D垃圾錢講到人地有錯咁

我反而覺得佢而家係用緊呢個錄音
放緊啲潛台詞嚟影響外國判斷
「佢只有3萬警察」
嚟掩蓋支那武警已混入嘅事實
「被國際公司請食檸檬 文宣弱」
「有人認為佢對示威者無好強勢」
營造弱勢政府形象嚟扮自己非極權
而且想將問題歸咎喺文宣失敗
而非管治失敗上面

佢已經全面反攻並主導局勢

呢條柒婆幾時仆街

若能渡過危機，會進行大改革？
On9仲要講出口當人人都on9
你過到骨就唔會改啦
而家明係你班人錯，死不悔改
俾你過左骨，就即刻解決晒提出問題嘅人啦

算罷啦
真香港人唔會再肯食朱古力味嘅屎

根本佢現在是過街老鼠……

屌你收嗲啦五毛狗 又帶風向

即係加強資訊管制
修例去增加對人民嘅控制
同清算教育界/傳媒

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛黨鐵商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，附近連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.13 @Template End@

政府今次誠信完全破產
你點宣傳都冇用
日撚日播埋嗰個珍惜香港嘅廣告有撚用
都係得垃圾藍絲同港豬會理你

冰封三尺

On9, 係改革先會平息,
唔係平息左先改革呀屌你老母

正解
講宣傳不足其實一早講過，係六月嘅口吻黎。明顯係想扮可憐無辜

知唔知個醜字點寫??? 自已硬頸又搞唔掂

唔係話自己頂哂成個新聞處架咩

殺左咁多人 仲想搵公關洗白 dklm

即係運動完過後就係大清算

邊間公司接, 轉頭畀美國制裁埋都似

不嬲林鄭對商界 對國際 對港豬就扮弱者
對我地手足就殺無赦

更加信唔過
以後所有扮善意嘅舉動都只係公關show

yes

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

佢直至而家都係覺得佢自己同個政府係無問題

自己啲公務員都唔用, 成日想搵第3方去拆掂佢
政治問題政治解決, 請PR諗屎橋呃市民, 點會有用

大改革？
大清算就有，所有部門包括律政，醫務
全部換哂親中，擦走埋守則既"政治中立"
解決提出問題既人不嬲都係中共手法

咪係
由612開始就唔識做公關
搞到個名臭哂

一舊咁大舊既屎，點幫你整到甜品咁呀

尼條撚樣好煩!!

屌真係當公關神仙咩

佢收皮啦宣傳不足
香港得tvb一台獨大
仲要咁多紅色紙媒日日洗人腦仲唔夠？

全部都係佢嘅人嚟 根本錯估民意+管治失敗

唔連任?

個問題係呢二屆政府d野下下硬過，市民累績到不信任政府會企係香港個面，你請pr宣傳賣多幾個tv ad. 都唔會改變啦

如果到宜家仲諗5大
而唔覺得係偽政府要倒台

我真係唔知可以講乜

全球公關top 8 邊幾間?

信得過排名?

一步都唔肯讓，點接啊呢單job
巧婦難為無米炊啊

扮條撚咩 三個月喇 仲信緊政府果班傻鳩你點叫都唔會轉軚 唔信果班都一樣 根本個政府積左咁多民怨今次只係一次過爆出黎 做乜都冇用

PR公司都唔敢接, 你話佢個名有幾臭

你搵國際公關又咩分別者
香港公關本身已經好top
仲要熟返香港
不過唔會有人幫你架啦

咪搵路透社幫手放風，引導輿論

佢知唔知個問題喺佢自己度

lm

爛成咁，邊有人肯接，錢都事小，聲譽衰咗好難搞

點強硬？想屠城，殺剩藍屍？但藍屍係較低生產力較低經濟貢獻個喎，

MBB最叻個班都救你唔到

個朵臭到咁，邊個敢接呀

講到自己咁難做
咪又係你個柒婆搞出嚟

她以2011年英國騷亂為例，以迅速起訴示威者等強硬方式平亂，但她稱難以要求律政司司長以特別法庭等極速處理700多個被捕示威者

即係律政司依家唔撚持平啦

雙譜選呀屌你老母！

做外國文宣

唔係喎 每次睇完都諗 為咗香港更加要撑下去 五大訴求缺一不可 阻止繼續比支那破壞
根本用愛香港做主題就弱智 兩邊都話愛香港睇完兩邊都更堅定

咩公關都兜唔到啦棧整臭自己個朵

吾好扮可憐啦 明明係管治吾掂

邊個公關幫政府準備做關公啦

五大訴求 缺一不可

Hide Blocked User - 大家以後唔搵大家

好想知係邊八間Agency
Edelman, Weber呢啲應該走唔甩啦

同意
又係到扮慘
我屌你老母

香港人好多能人異士

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

bitch

反宣傳
要俾外國人知呢條毒婦係由頭賤到落尾 根本唔值得可憐
柒婆政職:
1. 發展局局長:
。答應重建/ 搬天星碼頭 喜帖街 最後拆左
。話拆村屋僭建 最後冇做
2. 政務司司長
。強推國民教育、政改方案
。飲鉛水係侮辱官員
3.淪陷區長
。強推一地兩檢
。未有公開諮詢下敲定於西九文化區

扮示弱姐屌佢老味
最好就唔理佢講乜唔理佢點帶個風向, 堅持做應該做既事就夠

發現佢真係唔識嫁喎

叫黑警清曬700萬人就最好

五月個陣仲啲外國領事好十卜佢

Push
[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

自己成日講大話玩文字遊戲 仲好怪人大造文章

政府公關一向由黑警負責，用暴力嚟塑造政府形象

用返支共嘅PR囉

大清算is coming

好撚涼～～～～

未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

時機成熟，既然有外國傳媒留意呢條柒婆

問PPRB

根本係自己理虧點公關都無撚用

林鄭不如搵黑警拉左公關公司D人，告佢地阻差辦公

同意佢係扮慘
去呃d對中國唔係好熟悉的外國人

條八婆災星自己咪係點解冇人肯幫嘅原因囉！仲喺度扮慘！

屌！林鄭唔係下？
投靠外國勢力？
愛國請找大陸公關

無錯。但就好似宣佈撤回咁，好多人都以為有進展，特別係外國人。事實上同之前嘅壽終正寢都只係口術。文宣嘅當務之急係完全地破壞港府同警方嘅誠信。

睇佢之前回應有關錄音洩露嘅閪樣
就知係專登流出

清算近了，港奸當悔改

不過悔改完都係要照樣清算你班仆街

國際公司唔肯咪搵強国公司幫你印多幾張紅色banner囉